# FortiSIEM授權
* Device授權購買時除了Device外還會有Total EPS
* Endpoint Devices就是單純只要Device授權
* Addtinotinal EPS就是單純ＥＰＳ
* Agent授權就是指Windows或Linux Agent
* UEBA授權是指裝在End user電腦的Agent，屬於較輕量收集資訊比較沒有這麼多的授權
* IOC Service是指在Resource裡面一些Forti Malware名單更新需要此授權
* High Availability Service為高可用性授權

![alt text](images/2-FortiSIEM/2-FortiSIEM.png)
